香港D抗爭實在太過斯文

個個禮拜出黎嘅目的就係比狗打
淨係識Set Roadblock
又唔識進攻
應該D狗衝嘅同時抗爭者一齊衝先係呀嘛
但係你班人唔係
屌你老味D狗一衝埋黎你班人全部走撚晒
咁搞落去冇意思

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

別分化
要講俾前線既出去講

收皮啦你班友
到今日都仲唔明不如返屋企訓啦
你班人唔識咩叫抗爭同革命呀

分你老母!
有邊一次唔係D狗一衝埋黎就走晒!?

推!

呢個問題始終都要解決

衝咪又俾人話送頭囉 屌!

唔想坐唯一方法就係革命
但係你班人唔敢

721 811 831 新屋嶺

你有咩高見？
留係度又話阻住前線走
走又話唔支援前線

一定架屌你老母!?
衝就係要同狗打埋身戰呀
打贏仲有機會
退就真係冇

諗辦法廢左公安條例先啦!!

［member]要有地下革命軍，要有死士

要接受武器訓練

呢刻睇唔到香港可以咁[/memebr]

樓主衝未

D狗衝我地就衝
退就一定會輸

咪講撚左攻囉,有咩高攻
3個月都係對面人少都唔敢主攻,等到人地齊人就玩必輸陣地戰
仲話進化,我係狗實笑柒你班友

特別D大學生為咗自己嘅仕途唔敢去到咁盡

不嬲想衝
但係見到後面D人已經走晒

啱
D狗衝我地就攻
仲要配合埋磚頭同Cocktail

即係又係冷氣軍師
衝都未衝過就收皮

所以要偷襲，始終實力太懸殊

完全明樓主 得幾個人有進攻意識都無用

仲有
防暴沖勇武擋
後邊個班睇住手足比人拉跟住唱肥媽首歌大反擊
班黑警即刻驚到縮返入老母閪到
今次贏硬啦

後面走哂仲點衝!?
前排又得四九友去送死呀!?

支持

就係個個你咁諗咪無人衝
後排:前排頂唔住 要走喇
前排:後排無人喇 走喇

真係....
和理非表示你地放膽去

你出去未

老實講裝備實力太懸殊

唔好唱歌
一定要做到全體義士打狗先得

有冇人想玩碰碰車

冇出去我打呢篇野做乜撚野

主動進攻會俾人話係鬼，叫大家去送頭

搵美國佬先得

你都戇鳩 事實係班狗一推進成班人就嚇撚到仆街諗都唔諗調頭走

又引導D玉碎派進攻打鳩魔警手持既長盾呀?

屌你老母啦
守同退就贏到呀!?

真係想羸既只有行刺暗殺
人地成身FULL GEAR
你班撚樣打得入肉我切

啱

今日似乎中央按照咗劇本做嘢

【香港危局】十一前北京真要動手？知情者爆廣東有異動

認真唔好再係連登俾批評勇武
只係會分化

根本睇番所有其他地方示威都會主動,612 71都係主攻
係香港先咁撚被動
接近戰根本人多果邊就羸
魚革夠冇裝啦咪打到啲狗收皮

推 收皮啦鍵戰樓主

721 811 831 放施鳥啊

好多次都係咁
所以我咪話班狗衝我地唔衝
個個禮拜係咁冇意思
而且我地連贏嘅機會都冇

岀過去未呀？
成日口講衝 但係又唔落場
衝玩火魔法成日都有
不過武力唔對等點贏？
就算烏克蘭都係極少打贏班狗
係個總統唔玩 先贏到

有出去就會知道前面敢郁手既人又真係有幾多個,要做既話你又迫唔到佢夾硬黎,你夾到佢上馬但佢未準備好可能反成拖累,又變一大堆俾人拉,唔係話唔想做,但要先評估左前面有幾多人有覺悟先,唔係既話就真係真。送頭

收皮啦左膠

一出就出彈架啦 到時真係掃射唔係逐粒

其實你都講左

全部人都驚 會掉頭走

咁仲講咩戰術

戰術都要有人配合架下話

本來今日有不反對通知書 會有啲和理非出黎
你預有部分人prefer逃走居多

出撚過去未 我就真係想問你出撚過去未 你估真係到到都有咁多雞尾酒？火魔法師係極少數 我自問我都未敢做魔法師 但係起碼見到班狗衝唔會淆 事實我見到嘅係成班人真係有心理準備打狗嘅人係極少 大部分都淨係掛住走

總係有D傻撚
想完全複製烏克蘭
唔撚知香港係冇軍火同冇退休軍人, 班退休魔警仲要100%撐自己D狗仔血洗你班撚樣

烏克蘭革命流程你可以複製,但最終手段/方法就一撚定係要以香港既情況度身訂造
方法就係成立孤狼小隊或革命黨玩行刺玩暗殺玩鈕頸等一招喪既方式搞革命

大把人都知 但係你估真係衝上去咁容易架咩

咁你宜家喺邊撚度？
坐喺冷氣房坐享其成？

其實你唔駛沖
剩係狗佈防線個陣直接雞尾酒已經好抵玩，班狗衝最多都係捉街坊唔會捉到勇武
做到灣仔個位手足既野先話人太斯文啦

D狗衝我地就攻
而唔係全部人退
呢個先係正確戰術

有200萬勇武政府一早收皮啦 香港算撚數啦

咁你又有無帶頭衝
我支持你

武力唔對等呢樣就要諗諗佢 除非真係全民雞尾酒

學下外國

推

正面打無意義 亦都贏唔到
你打贏一條防線 班狗係另一度咪set第二條
你要打到班狗驚
玩麻包袋仲實際

呢個真 連我老竇都話點會縮
縮就輸10成
衝就打個64 人多隨時贏

好廢 下下被人打 又唔夠擔去衝

要夾硬強攻架啦都要

唔怪之得比人鬧甲宅，d狗一沖就好似曱甴咁四散

麻包袋咪又係冇人敢做

你下次去前線講下你策略會好D

樓主做完冷氣軍司未

掘地下D磚原來係掉喺地上阻止黑警前進，係咩玩法？

連掟雞尾酒都係d狗扮曱甴做

私鳥真係最好

Victor個單做咗 係連登仔唔信咋嘛
做完仲要俾自己人屈，邊個會做多次

講係咁講,但其實正面沖最後都係會輸
你打到最後佢都會話有生命威脅會出實彈 ,之前荃灣打狗個到你有版比你睇
如果對方係外國差佬都仲有機正面打,至少人地唔會對示威者出實彈

其實我都同意樓主所講

想問下你係邊度?

要時間進化

咁有計謀 靠你啦樓豬

頭先屯門大會堂咪咁
應該D狗衝先掟

推，我萬分認同，不過就算你喺到點鬧都冇用，攞意見出嚟，例如點達成共識，點樣先可以更加全身而退等等，當大家達成共識，再大宣傳嗰個戰略，慢慢進步到全世界勇武都主動攻。你要知道勇武大部分都係後生仔嚟，香港唔似外國，細細個就玩火魔法，三個月前佢哋住諗緊放學打咩機好，急唔嚟㗎

其實就算衝都無意義，衝左咁又點？你埋到身佢有裝有盾 仲有槍

加之你衝佢咪退囉，反正又唔係據點

點解衝立會咁成功？因為全世界都知個目
標係立會

而家陣地戰目標係咩？又唔係攻據點 好，你話目標係警察，咁武力咁懸殊，邊有可能？除非你人數上多佢幾十倍

冷你老母

你有咩提議?
點整武器同堅盾?

［member]要學識爆炸品原理,要知咩爆炸品響阿富汗對美軍造成最大創傷。當年波士頓馬拉松個自製炸彈殺傷力都殺左好多人［/member]

起碼對面都會有傷

香港人和平左咁多年真係硬傷
如果可以有啲淺層啲勇武嘅方法俾到大眾去做
再慢慢升級心理準備上其實會好好多，就好似以前啲健身撚都係呃你停低上樓先慢慢去到俾錢簽單，而唔係一黎喺街邊就叫你俾錢一樣

你要交都未必打過嘅香港人要積極參與，真係要層層誘導

16年個個一齊衝

希望有手足已地下進行

當年愛爾蘭共和軍暗殺休班警犬同軍人

講就兇狠

魚革真係好勇

人多衝未唔係送頭囉

樓豬屋企冷氣涼唔涼呀

分化 你衝吖

你正面打殺狗既話,手足係會直接被槍殺,有無人受得起呢個後果

唔好乜都賴學生 學生唔係你班大人嘅箭靶
我夠話
特別係一眾上班族為咗錢途唔敢去做

成班撚樣一見到有人講呢個問題就淨係識得話咁你唔做 你咁勁你帶頭囉咁撚樣 屌撚晒你哋老母啊 全世界都敢衝洗撚咁麻煩？試過咁多次睇住班人掛住自己走 唔撚救人 邊個敢帶頭啊 叫你班仆街改變心態一係就藉口多多話咁樣唔work 話裝備差距大 裝備差距係大 問題係你哋連心態都未準備好 波都未開就已經輸左

Agger

當年未會行街都告暴動，著黑衫都俾人打，冇得比嘅

樓主係咪覺得自己好好打??

Agger victor巴

佢地唔會諗咁多
淨係覺得有差佬=有SET RB, 有差佬過黎=要打仗

其實我就認為抗爭者需要一個現場指揮
當然唔係指大台
我係指Commander

麻包袋易講難做難逃走

屌你老母鬼唔撚知咩
係前線既而家唔會係連登上緊網啦
係屋企把口話要衝緊係易架
你老母你出黎帶頭衝上去睇下呀麻
又要驚冇人跟 又唔肯帶頭 又要屌

咪撚做冷氣軍師啦

繼續圍爐打飛機一心等其他人做啦 到時一齊入集中營 費撚事屌你哋

還拖啦屌你老母

其實大家個心係唔想見住手足比人拉但無成果

落場講啦 唔好係度講

係。。。仲要放完彈就要走。。。唔可以停留。。。

Show your respect even when you may be upset. !!

agger
每星期重複同一劇本

參考愛爾蘭共和軍

有人叫要還手要反攻就呢樣唔得嗰樣唔得 做都未撚做過 成日諗住靠人哋 個個都冇決心 遲早收皮

其實我覺得be water呢句野害死咗好多人，鼓吹大家有機會都唔打，走為上將

次次一有事就跑走哂，再用比人用be water黎掩飾自己既懦弱
而永遠大家一散，最前線個啲點都有啲走唔切比人拉幾個，仲要好多時都有得反擊/救人
結果狗就一個都傷唔到，前線就比人拉哂

真係唔明次次都做被動個邊，狗推就跑走哂可以做到啲咩

與其係咁不如堂堂正正打一場，各損五十點都好過自己剩損二十

咁你自己都係到驚衝果陣冇人跟你衝啦
你驚就得？
人地有同一考慮就有問題？

不嬲廢柴黎架啦

一將功成萬骨枯
革命係一定會有人死

老老實實，最可以比大多數人參與又最大化癱瘓香港都真係果樣—佔領 講緊係以月計既佔領

呢樣和理勇乜都可以參加

無裝備係咁+啦

最勇個班旺革已經心灰。

咁不如你做第一個？

仲未有狗入icu

今日明顯係伏來

打機咩前後排

冇人跟還冇人跟 班狗一郁第一反應係走係咩玩法 企定啲做心理準備還拖唔得？啲狗一郁後面班人就走晒 咁衝條撚

good response!

最難係呢一點，邊個肯做？警方矛頭一定對準嗰個人，咁大責任邊個肯承擔？而且點選嗰個人？commander係有用，不過難實行，最好有個方法令抗爭者突破到個心理關口，有一個人未做到，都會增加全軍覆沒嘅機率

又有冷氣狗出黎吠

收皮啦 係前線嗌破喉嚨都無人理呀

冷氣軍師唔該收皮

手足做野唔駛你教

我做都做戰術指揮啦左膠

P牌仔收皮

其實應該要同佢地對抗
但大家理性討論一下
唸下假如真係要衝 可以點安排

人力— 前線可以如何幾級 （因為有人夠膽衝好前 有人可能係backup）
物資—需要咩 點提供
時間—快攻定強硬
目的—保護手足定主動打狗 打幾多隻.？
其他人—睇水？ 開遮？
文宣—要令全世界有意識 任何情況下如果必要都要主動衝擊 但如何得到更多人參與及認同

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

平行時空？

戰術指揮=冷氣軍師？
同埋我支持你去衝喎 咪叫咗你做第一個囉 邊忽左膠

又係時候回帶
唔係下下叫樓主衝先就叫駁咗
我地全部人始終都要面對呢個問題

其實香港人只係不斷搵藉口同救世主，唔想面對警察，心態冇變過

癬家覺得愛爾蘭共和軍手法

香港適用嗎？

要各區建立民團

冇指揮嘅時候呢啲係需要討論同達成共識 6月到而家都冇真正討論過要點樣打

真心唔係叫你打大隊，兩三隻就打柒佢喇

樓主我屌你老母
你去前排食過煙先返黎開post啦至少
同埋唔好淨係問 試下答 即係實際建議加埋行動 明無？

其實每一Team人都要有一個Commander
話比D手足聽點樣打同埋幾時叫撤退

又想唔受傷 又想有成效 邊有咁便宜既事

無計 無敢打敢衝係有 但少
你見多人走你都係會走
當有第一戰衝得贏就好多人敢衝

樓主所謂正面戰根本無可能
未埋到身已經開槍
除非勇撚到中槍都繼續衝
就算外國示威有幾何正面衝得贏
多數都係走住玩魔法
除非班狗有點要守 就可以打攻防戰
係馬路面對面衝擊根本無可能

你 帶 頭

想

唔洗一日被人拉哂

除非和理非都沖

你駁唔到我
所以唯有攻擊我P牌仔 so9sad

一邊衝一邊掟磚同Cocktail
我正話咪有講
唔係叫義士兩手空空衝埋去打狗

好撚on9
day1已經有人吹要正面沖

但d人唔係傻

冷氣軍師唔該收收皮先

真革命既地方都有個共通點，就係窮
無野可以輸
但香港唔同，暫時未睇到香港人有戰死既覺悟

好大個鍵盤勇武

屌你老母啦P牌仔!

玩遠攻一直有
但你意思係埋身肉搏
問題係點埋到身？
玩到三國無雙多 上哂腦？

香港人
特別97前嘆開嗰堆
好食好住暫時都未有戰死覺悟

檢討唔等於分化

分化撚，你full gear + 大聲公落前線講喇

乜撚野 前線都會睇po㗎嗎

對於武力俾自己高時老實講係應該用智取
唔同意人衝我地要一齊衝
但太過斯文係真，佢地衝就應該一齊炒d 豉油蛋掉鳩d 驚畜

係太多包袱，加傘運被割蓆陰影。
怕一做錯民意逆轉。

但係事實只要贏，只要仲食得訓得啲人就唔會出聲。
同老共打國民黨一樣，贏就得啦。

你睇對家幾不擇手段，民意？負數都唔9理呀。
最後贏到就得啦。

香港人始終打破唔到呢個心理關口
而加真係次次挨打

樓主講得冇錯
夠多人衝就有得搏
你老味次次出去剩係識陣地戰
On99等黑警佈防好
攻過嚟就雞飛狗走

咁不如咪撚出去送頭啦

多謝支持

我係前線大叫過 btw冇人理 見到速龍就走.... 我都差d比人捉

🦘《守望相助》工作假期協助
作為一群居澳港人想為對香港前景的感到絕望的年青人盡一點綿力，我們最希望就是能發揮出引以為傲的獅子山下的精神-無論力量是多麼微小，我們都盡自己的能力，團結小眾，做我們相信是正確的事情。這個就是香港從一個小漁村發展到1997年交還給中共政權的國際大都會的原因。

在這裡容許我們澄清以下幾點：
- *我們是顧問公司？*
不是，我們既不是顧問公司，亦不是移民中介。我們只是一群身在澳洲的香港人，見證著香港現在發生的一切，想盡一分力做點事情。
- *我們名為協助，實為收集個人資料？*
我們不是顧問公司，更絕不謀利，因此並不會大開中門接受所有人的申請。我們希望能幫助到真正為香港努力付出的年青人。正因如此，我們更需要了解和篩選真正有需要的人，所以我們需要為申請人作評估。我們並不是代澳洲政府評估申請人是否合資格作出申請，而是評估申請人是否我們所希望幫助的對象，同時亦可以讓我們更好的了解一旦申請獲澳洲政府批准後我們如何更好的支援該年青人的在澳生活。

填好表格上資料我們將盡快以電郵回復

任何問題都歡迎同我們傾傾你的想法

*注所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

要新野去吸引人...

你帶頭攻lor屌你

佢地識檢討就唔會個個禮拜比狗打到仆街啦

進攻，豬嘴頭盔最多幾粒火魔法，進條撚呀？

要睇下對方有幾多個，同埋自己人要組隊，如果唔係根本冇反擊的條件

其實呢個係死局，講到尾係你會唔會為香港死

因為當你真係幾千人衝，警察到左某個位一定開真槍

好啦，開左槍後係更多人出黎定大家雞飛狗走？

係香港呢個仍然算繁榮大家中意打卡既社會，我諗答答不言而喻

所以勇武到左樽頸。而呢個樽頸唔係戰術上可解決

點埋身我咪講咗
遠攻D狗我睇唔到有乜成效
倒不如試吓用磚頭同Cocktail近攻

你收皮啦，而家個重點係一個衝嚟有撚用咩
過咗三個月喇，與其仲喺度講埋晒啲講馬一定要跑得快個隻馬嗰啲戇鳩嘢，不如諗辦法走出個死胡同仲好啦

俾黑警嘲笑都冇還擊

完全同意。

其實香港人只係不斷搵藉口同救世主，唔想面對警察，心態冇變過

就算開真槍都要衝

我明講真話係難聽啲
你不如試下開攻略po
或者係現場教大家點進攻？
淨係散發負能量都冇意思

有冇得聲東擊西呀
啲狗一早去晒等我地去，狗鐵又封站無得走
真係同送頭冇分別

下次再遇到呢啲咁嘅撚樣呢就掌柒佢個嘴

唔係前線我冇資格比意見，但同對挑機藍絲一樣，方法要進步

香港人講抗爭算撚數
唔使用武力,200萬人罷工已經勁撚過周街放火好撚多

咪就係如果有心行動嘅話早埋一對小隊矇曬面 帶曬衣服更換

可以去偷襲啲冇fullgear 嘅警員 例如琴日喺the one門口 只有六七個 警員可以快閃突擊佢

巴打可以幫手開po? 我p今日開唔到

1 裝parachute
[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

2 Telegram set schedule message,
最好每次出街出門口前都set, 唔一定要夢遊前

Telegram呢個功能隨時救你一命

[size=2]Tools:
查校巴

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

你係冷氣房睇住直播就講得勁
你落撚左場睇下現場環境先啦柒頭

你咁咪中計囉 做咩又戀戰呀你？

勁反智 大果班唔敢出聲反而怪細果班

都就嚟俾人捉曬啦講經咩

人地full gear又冇性 你同佢硬碰？

呢d唔洗推啦，不推文回覆，垃圾post

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

走係無損失

反而黨鐵損失慘重

樓主，天氣涼咗，唔洗開冷氣啦今日

請「暴民」，暴力啲

唔好係度鬧啦。

呢度留言既個個都怕比人拉怕無左生活

大家都係懦夫

算啦,紅衛兵用撚過黃衛兵好撚多
睇下67
人地就夠彊四圍放炸彈
加下最多咪燒下垃圾
走永遠就第一個走

就係落撚咗場呀柒頭

與我何干?

佢哋唔係軍隊呀戇鳩，咁樣死撼只會我方死傷慘重。你以為玩 AOE 咩？

樓主冷氣？

咁你都知成堆人入面真係勇武既都唔算多

如果樓主落左場，應該見到好多前線都係瘦弱中學生同女仔，呢種陣容同警犬打有幾成勝算？

咪理呢啲戇鳩，講到自己咁叻咪又係冷氣軍師一名

I don't care
我Care嘅係贏唔贏到班共狗

岩岩唔見有人沖wo，樓主唔係沖咩，依家仲打到字，無咩料到wo

你到底知唔知對家有幾多人
我地前線有幾少人
衝？衝撚呀

唉 今日親眼睇撚住 啲狗行前 手足即刻秒散
究竟幾時先還擊

全部學生後生 你想點呀 比D建議
肯扔磚還擊仲想點

大家係時候諗諗十一點打法

最尾都係愛與和平，攻陷新屋嶺

咁起碼人哋贏到啊

以正視聽，7月到8月頭我哋都佔武力上風，衝都衝到盡，尤其8月5日我哋玩撚殘各區黑警體力，可惜之後佢哋手段越嚟越過份，就吹和理非風入機場最安全，機場副好牌爛咗，就冇咗春袋，然後中共又急著屌打，叫紅衫軍出嚟打人，黨鐵又玩封鐵禁制令，而家大家都唔知應對衝同撒退

咁大家衝唔到，咪一齊搵方法對抗囉，又互屌搞爛成場運動？

so?如果唔係我地要個口罩做咩

樓主說話係難聽
但係忠言逆耳
各位唔好起晒鋼話「咁你呢」
問題始終要解決

呢句無撚敵

你會進化 POPO都識架麻

封站 塞車 搜身 係咁增加 遊行成本
少左COVER 警察推進易左
封巴士 封黨鐵 搜車 又令離開成本增加

其實 搞左3個月 對家做左好多調節架啦

辦法總比問題多
一齊AI再進化

其實都講足3個月喇Ching...

咁你仲戇鳩，咁樣打法一定唔會贏。我哋裝備唔齊全，冇防彈衣，武力都有限，你叫人衝只係送人去死。

都係嗰句，你咁叻你自己落場同前線兄弟講叫佢哋衝。

武力唔對等

沖撚咩 得d防護裝備 起碼棒球棍架火槍啦
or強水

唔好分化

要睇地區既
但又唔係衝 又唔係散最危險

要諗計突破

衝埋去無意思
唔好諗住黑警同外國個d警察一樣
黑警真係可以用實彈射你

但係我認同依家個個星期咁樣出黎係無咩用...
唔出好過出, 今日都係好明顯係一個局
唔好留, 諗方法盡快散水

巴打真係心水清
不過好多人唔明

藍屍同警察都未死一個

點樣贏，打死隻狗之後打飛機話贏左？

要敢衝嘅幾十人留 其他人就會跟住

係囉
自己友比狗拉過千人

有咁多隻打咁隻

有咁多隻打咁多隻

支持前線手足

我其實係求其搵個幫手
打攪到你唔好意思

我聽日有quota再開

算啦講呢啲冇用，衝嘅唔係佢，入新屋嶺嘅唔係佢，變浮屍嘅唔係佢

想打狗就自己獅鳥算啦
對住Full gear有炮1對10都唔夠打啦

開實彈又有乜好驚

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

樓主的確講得無錯 只係仲有人未覺醒
香港人就係咁 唔肯聽壞方面既野 咁點檢討？
硬係有人出黎話分化撚

你望下岳義士，衝撚左咪衰撚埋囉
比人救果三個去撚左邊？

仲未突破心理關口
係因為仲覺得有希望可以苟且偷生
就算輸左都可以做番港豬食玩訓, 過番以前既生活

你無嘢下話？
呢場抗爭得大學生有份？

push

長期鬥爭
俾d耐性啦
下一個關鍵在於十一
之後係美國通過香港法
呢兩樣之前都唔好過激被捕

得閒去睇下韓國個幾部逆權電影
你睇下佢地成個革命用左幾多年完成

支持 對衝

好多人都識咁諗 但做唔使到另一回事
尤其是後生呢幾代 爛仔交都唔知有無打過

你又要革命又要怕死
真係覺得美國佬救到你？

衝下衝下，衝完警方又點樣，除非你衝完會搶到野，增強裝備。最後有人死

人性都係驚嘅

Btw支持樓主以身作則先

呢啲分化po 900正皮 有無搞撚錯

你本人係咪應該第一個衝先？
咁先至有號召力

樓主講中哂，
呢幾個月睇得出大部份示威者都係口講勇武腳在逃走，
睇埋呢個post大部份反樓主既人都係毫無理據，
開口埋口剩係識話人冷氣軍師又話衝黎為乜…
既然大部份人都唔敢同差佬對抗做咩仲衝出馬路砌路障？
不如番去維園唱今天我用歌聲感動共產黨

真 個個都掟真係好work

出完tg, 重有好多彈出

個個星期和理非遊行，搞死旅遊業，商店執笠。沽租都租唔出，最後大地主就會向政府施壓或者撤資，攬炒革命就成功了

唯一一個心水清嘅post
我都好sad 咁搞落去一定18區新屋嶺

講得啱呀

樓主係邊？

咁不如你入狗總搶批軍火出黎先？
冇槍冇炮點打？on9

樓主on9, 個個星期和理非遊行，搞死旅遊業，商店執笠。減租都租唔出，最後大地主就會向政府施壓或者撤資，攬炒革命就成功了

hope so

不如計劃下

sure la

睇你到時俾人拉仲會唔會咁理直氣壯

香港人暫時未接受到ma

全民勇武

要有人加入警隊，內外配合。辛亥革命成功的原因

咁你上前線派雞尾酒未？

有個美國fd
佢問點解香港人要揀星期六日示威
Weekday示威先可以阻到人正常活動
同埋佢話應該用車塞哂d路

同狗玩捉迷藏就夠

dirty work 留返比 dirty 做

由defense轉attack 係要d時間

但我地好似完全入唔到，
一係入去變藍
一係公安把持

直接衝警總又好似太不切實際

心聲 求下大家啦

樓主既言論似係狗

真心聲

兩種睇法，就係咁至贏到世界，但代價就係非常沈重

光復香港 時代革命
兄弟爬山 各自努力

i sure to tell u , u and we never win, ok?

何出此言？

你唔去？

721

要肯定打得過 打唔過只會比佢地狠到仆街咁打返轉頭

實力差距大，要靠智取獲勝。 樓主死衝心態差哂。
其實堅持個個星期，和理非行街都可獲勝。一年唔得做2年做3年做4年

人地係軍隊感召企在市民果邊，你唔知就睇多幾次片

自投羅網喎，清

莫非你有計破計？

香港情況要贏，可能得攬炒，炒到大地主向林鄭施壓落台，如果林鄭都唔落就撤資。

認同
當打機咁一日就要打贏咩 唔的知有長期鬥爭？
有咁易贏就唔洗咁啦

唱完國歌之後衝 點睇

一人一枝行山杖最基本

長期抗爭來 我相信會慢慢進步

個個星期係老銅行街，行到商店執笠。
富臨開茶位，淨坐10個鐘都可以搞死佢

set 個死位 賜酒比狗飲 起麻嚇死佢地

打唔贏警方架，改變打殘藍絲店係可以的。
例如富臨開茶位，淨坐10個鐘唔叫點心 都可以搞死佢

其實你先似分化喎

好多時其實係想沖對狗，但前面大家立即秒散， 想沖但得自己一條友想沖， 其他人即刻 鳩賓

而家越似共產黨隊冧港產變相共你地D產啦

最簡單
一係打
一係走
但屌你次次都set 防線
跟住就磨番十幾分鐘
唔打就走啦

這句真
武力天與地 欲速不達

今日更加有感受

同意, keep住咁搞等新發展

我今次真心覺得香港呢次運動正式為共產黨打左第一下喪鐘

就算係衝爆警總。殺死哂香港警察，唔通內地唔會派軍隊落黎？香港人點打。就算200萬人武裝都會輸。

樓主未必係分化既，可能語氣重左d 者，大家睇住手足比狗捉緊係會嬲，樓主應該係覺得然現有對抗方式會比狗捉應該諗下有咩其他方法可以不受傷不被捕

出子彈呀 你幫我擋?

有冇諗過係前線同你講？

暫時，用和平方法搞死藍絲店更加有用

你自己上前線講
之後有狗衝，你唔好走死守
連登講對突發時件無幫助

我唔明點解要自己上前衝?
自己做唔掂嘅,比錢請僱傭兵囉
有咩問題?

咁嗰啲就唔止係勇武，直頭係死士，帶頭攻嗰班唔止要有被捕嘅覺悟，仲要有死嘅覺悟，你覺得有幾多人可以為咗場運動死？

係，我细個時睇南韓大學生示威，都唔係咁。

衝唔係問題，係咪赤手空拳打先，要打都基本每人1支棍啊，唔係賠了夫人又折兵，距全身都係裝仲要有槍，咁樣衝出去對打真係送多過傷。

就算係衝爆警總。殺死哂香港警察，唔通內地唔會派軍隊落黎？香港人點打。就算200萬人武裝都會輸。

向搞死藍絲店方向推進先啦。食完野先去富臨，開茶位唔叫野食，日日坐10個鐘

阿sir,香港邊條法例有規定茶客飲茶時間

次次係前邊都未見到人後邊就叫有狗叫人跑，衝條撚咩。

殺死富臨 易過殺死警察

㩒錯評分..

其實係
不過都係算啦 又俾人話分化

勇武係抗衡，唔係對衝用，你話打下藍打下黑無問題，打狗唔係唔想打係打唔到，5 6個圍1個咪得囉，1打1你用咩條件去打過全身武裝有棍有槍既人。勇武抗衡，騷擾，拖時間。

外國有槍,香港有無呀,屌你

想再推比大家睇 勇武加油呀

咁你敢唔敢？

幾時先搞晒黨鐵商場所有設施

大智慧。就算死衝，衝完又係退。。。不如搞死藍絲店好過。日日食飽先去臨富，開茶位坐10個鐘

要實際既燒狗屋，燒總部比較可以一鑊熟，電油圍住狗屋跑一圈點火唔撚死人都嚇撚死距。

可接受，不完美，要改善

示威者係攻方，做乜要set road block呢？
守方者係popo先要防禦陣地㗎嘛
千祈唔好攻守主客調亂。

進攻

打狗呀

「顛覆國家政權罪」

去過元朗見到 我己經唔會再上前線

又想推陣地戰你自己玩影分身去打啦

咁多位手足需勇武時候勇武，勇完武完靜心思考下唔好比仇恨沖昏頭腦，我地要係長期抗爭，唔係要終局一戰，一個都不能在小了，我地以經無左好多手足，死左既捉左既，命我地一定比班狗同狗官長，精神折磨都係一種傷害黎。

與其俾人逐啲逐啲拉 不如一次過盡地一舖還擊

叫人送頭叫得咁出面喎

無裝點撚樣衝呀

大佬 點樣一齊衝啊
裝備都唔對等
仲有佢地係拎正牌爛仔做野
我地係比人拉又打官司架
Btw 我都認同係某啲位要勇啲
但係都請顧慮下前線要承受既風險同後果先得架

我行撚咗
個個向後 我向前

政府就係合法殺人的權力。

Agger
去銅鑼灣、尖沙咀，咩都唔洗搞啲商場就自己收皮

同埋有無人都咁覺得 尖沙咀真係少咗支那人 前幾日行過isquare勁好行

呢啲咁嘅post真係好撚煩，用行動啦你，洗撚你做軍司。

呢個係事實
唔敢就唔敢
咁你有冇咩辦法可以帶領大家衝破心理關口先

唔好講埋啲分化野，得閒搞晚太空館之夜好過啦緩衝一下心情先有力衝。

其實係要全民勇武先做到

錯了，係喺狗衝之前主動進攻

麻布袋出動未？

依家班勇武仲未全部返到屋企
咩人先出到post你地自己諗

撐你樓主
但講緊係以死相搏
又有幾多人肯？

智取永好過死衝。衝爆立法會政府都係唔理。衝警總實會血流成河。

求下大家
唔好喺度死磨爛磨等班狗支援去清人
要做嘢就快手做
拿拿林攻完就即走
如果唔攻就唔該set完rb之後閃人
喺度等黑警攻係冇意思，除非大家都肯衝返轉頭

我都唔明點勇武咁斯文，不如叫勇字派算la, 武器得把摭

831

唔係話反對，但係同啲full gear 又有槍嘅狗打，好難打得贏，我地又冇咩武器可以用

唔係要攬炒?
宜家又驚?
定覺得純遊行就可以攬炒到

佢地叫呢d做 be water

雞蛋進攻點睇
全港買蛋

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

未訓醒
仲諗住快樂抗爭

差D唔記得仲有你呢個P牌絲
唔好意思

怕死不嬲都係香港人特性呀巴打

分你老母

Sure your motherfucker

屌你老母又想玩捉鬼呀左膠

Fuck you!

講個個都識講
我係前線 次撚次都比人當condom
香港人擁有太多

就算打唔贏都要重創黑警

啱呀
其實呢D防線係阻唔到班狗

今日rb係大左
我又諗 有冇單向推嘅rb
我地可以向前推 但對家推唔返過黎

咁樣可攻可守

拎到槍就得

咁點樣打解方軍？

D左膠好鍾意屈人分化

追Post啦P牌

敢

推行動po啦 唔好再討論落去啦

[black]本人絕不自殺
如有死亡仍遭警察殺害

[Eng]I won't commit suicide
If I dead, HK police do that[/black]

唔通學清末汪精衛暗殺政府高官咩
唔通學孫中山革命黨黃花崗革命咩

其實比啲勇氣，大家一齊上，反而可以殺個措手不及

I don't care
If you can't do it
Fuck off please

革命梗有人死

十米內都開槍喇 點埋到身

至少要等美國過咗條人權法過咗先，冇咗光環條人權法難過好多。

中肯
認同

你預打巷戰

實射中你架屌你老母

有一定人數既話我相信好多人都敢
包括我

其實關唔關香港人大部分都係從事tertiary production事 鳩估

其實我都多次留言講過既然試過多次正面衝突都收唔到成效，抗爭方式就應該改變，明既唔得就試下暗，大家都有勇氣上前線，點解反而唔敢暗地裡做d 野呢？論成效同安全都一定好d。不過p 仔冇人理就算了

唔中你咪中你隔離手足
係咪有決心不計傷亡攻破防線？
當你真係做到 一定開實彈
開實彈點擋？

智取永遠好過死衝

智取永遠好過死衝

比較實際方法

行近啲都布袋橡膠彈喇
一比人圍就抆槍
你教我點樣食彈

你地係咪睇Winter on fire睇上腦?
一早講過香港唔會做到烏克蘭個套
我得罪講句，就算有示威者係鏡頭前被人射殺
香港人都唔會武裝革命，因為冇依個意識同大家心知大佬係北京
鍾唔鍾意都係事實

同意 要全民武裝起義

正確

Winter on fire都係捱打
最多都係伏擊/打據點
樓主個隻正面戰無可能做到
除非解決到開槍

怕死唔好學人抗爭
落得場莫講大學生
要預咗犧牲前途

得罪講 香港依家經濟仲係太好 革命真係要等大家食唔飽穿不暖既時候 nothing to lose先會衝到心理關口
加上香港從來連激d既示威都無試過 犯罪率又低 無抗爭歷史 連血都無見開 更加難衝破呢個關口

短期內唔會解決到
等攬炒(有難度但可一試) /2047前最後一擊(如果到時大家仲未移哂民死哂心150未同化哂香港人.........)

怕死咪唔好出囉喺度問長問短
衝得就要預咗D狗開真槍架啦

係
屌 最緊要咪阻住我返工

如果真係經濟爆炸
兵糧寸斷 就得返破斧沉舟
到時連啲廢老都勇武

開真槍之後呢？
比你打贏一條防線
無武裝點打落去？

無武裝都要打

烏克蘭都未做到
憑咩覺得香港人做到？

收到，連登冷氣軍師

人地烏克蘭人開真槍都照衝呀
今日屯門大會堂嗰班咁嘅所謂抗爭者?
連人地一成都冇呀

同意....得我地18 22衝哂又點 全香港其他年齡層呢 就算依家黃個d真係接受到攬炒？
衰d講 出去遊行既中年黃絲大把都愛國不愛黨啦 明知共產黨衰姐 到佢地都要suffer就會認命
警察公安解放軍在前 香港市民在後 腹背受敵 你又無槍又無民不聊生既民意endorse

香港根本就唔係搞緊革命
要到呢步真係除非攬炒到大家無飯食
但你要等香港變烏克蘭咁窮我驚你到2047都未等到

屌你老母

個個都錫身，少少聲就散唔切

香港人好食好住開呀嘛

烏克蘭點解敢衝？人地無錢無前途開 nothing to lose喎 香港要變到烏克蘭咁窮 攬炒都未必做到啦

搞清楚人地係點贏先喇
由頭到尾都無贏過班狗
係個總統淆底唔玩先贏到
搞啲高官實際過你街頭肉搏100倍

下次啲狗衝嘅時候
唔該出盡火魔法紅燒狗肉
殺狗都唔割

十一希望大家齊心

等樓主訓練出一隊百人隊

而家個撚個禮拜上街嘅劇本就係
上街偏離原定遊行路線
跟住佔路, Set Roadblock守幾廿分鐘
之後比D狗驅散好快走撚晒
最後義士比狗拉之餘仲打到仆街
屌你老母呢D叫抗爭!?
個個禮拜就係咁撚樣!?
我唔鍾意呢種抗爭方式
我要嘅係速戰速決

Hope so

企係前線同前線講

你先做自爆人肉炸彈目標唔好係香港平民就可以了

等你好消息

最撚垃圾就係你呢種人
人地講個問題出來，同大家講要齊心面對去應戰

總係會有班垃圾賤種懦夫撲出來講無建設性既說話問人衝左未，問人做左咩

人地而家咪講要點做囉，你又知樓主有無打過有無上過去？就算無就唔可比意見？
好似你呢種垃圾坐係度眼甘甘睇人比人打死自己第一個跑走就最叻啦

一係死撚左佢，一就收嗲企埋一面啦負資產，屌你老母人形垃圾阻住人地做建設性既野
你阻完都唔會等於人地同你一樣咁垃圾，你既懦夫弱小心靈都唔會好過左

正評左呢條撚屌既仆街同上
唔該唔好再鼓勵呢種充滿支那畜特性既行為，好噁心

屌 你真係搵交拗
你咁撚叻 自己一個企最前頂囉 笨7

不了

巴打唔駛理D左膠

(推)罷買改善版

屌你老母 洗唔洗比張口供紙你睇呀？
發夢比狗爆咗頭洗唔洗比張相你睇？
正面打係無意義兼打唔贏
一係玩伏擊/打據點
樓主個隻除咗送頭係無可能成功

驚就留屋企，要出去抗爭就唔好驚
一係就係現場講定暗號，一叫大家咪一齊衝囉

心理學角度
出得呢啲po通常係無去過現場既冷氣軍師
因為自己無膽量唔敢做，轉而在網上說服其他人做

如果你真係有料，就去現場說服人啦

收啦 鍵盤軍師

其實要搞清楚行動有咩意義先，先知應該點行動

咁你咪一早講重點出來囉
你而家又識解釋？點解討論個陣唔一開始就好地地講你既論點出呀？
佢有咩問題你咪好地地咁解釋同埋比你既意見囉，成件事係咪建設性好多呀？

一句就彈「你衝左未」，「咁樓主做左咩」呢類惡性垃圾言論幫到件事咩？

驚咪唔好上街囉屌你老母

左膠我屌你老母

上過前線就知係打唔贏
係屋企睇live就口響
一日上過前線一日都唔會明

唔殺返一個邊得

你有幾勇? 你真係咁勇依家就唔會係度上緊網

心態問題 有返幾百人唔敢比人還拖同狗死過班狗仲走得快過你

黎黎黎
左膠幫幫手推Post

hi阿sir乜咁得閒唔駛睇住老婆咩

十一衝呀各位

駁唔到?就話左膠

根本好多出黎行街
冇真正抗爭準備
如果有
冇可能個個禮拜都係咁

本身根本唔同
烏克蘭有國家意識，受過軍訓，堅愛國
香港人永遠只有搵食，其實冇個種視死如歸
成日講移民就知

每次有活動總會有人出黎講點點點。

我話你係就係啦!
屌你老母死左膠!

我再講一次
烏克蘭人冇贏過，人地只係戰略退卻
之後普京覆卓，連克里米亞都吞埋你

咁我都可以話你分化 散佈失敗主意膠

其實我唔明呀
你打贏咗一隻半隻狗又點啫
我哋唔係應該要對準政權咩

華人DNA
寧願移民都唔敢對抗一個暴政

失你老母

你答左我？你個句係咪無建設性既垃圾惡意言論？
左一句冷氣軍師，右一句問人衝未未
你上過去比人仆過唔等於你大曬你岩曬，有本事就收理服人，仲有好撚多前線巴打都開過post講要大家一齊打，最少係且戰且退唔係比人麻鷹捉雞仔
你失敗左就坐係度叫春屌人呢樣個樣，你有上過前線經驗唔係同人分享最同研究最好咩？你講出來既野仲膚淺仲廢過茶記幫論政廢老
如果你覺得做乜都會輸咪拿拿加入恐怖分子陣形，入唔到咪求其次去奶共囉，無人阻你

你知唔知你最大問題係乜野，就係唔肯正面面對問題呀loser

駁又駁唔到?淨係識人身攻擊 你同啲五毛有咩分別

其實係
連登仔吹撚到烏克蘭人用鐵通火魔法
就打贏班軍隊係國會宣布獨立
根本由頭到尾都衝贏過防線

每次總會有人乜都唔做，但想阻人做建設性既野

班狗正正就係政權嘅圍牆
拆到佢嘅話
港共政權任由義士宰割

Fuck off!

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

講撚咗正面打有條柒用
剩係問樓主衝未就惡意？
都係嗰句 樓主未衝過唔會明
佢係屋企就聲大大話驚就唔好岀
答我正面衝開槍點擋未？
衝贏一條防線 有咩用？
要打狗發洩麻包袋/隨機伏擊仲實際

驚就唔好岀啦屌你老母!

死撚開啦左膠

咪玩啦
外國差佬點會唔出實彈
之有新聞個黑人拒捕都比差佬射低左啦

我唔係講你講既內容唔岩
係講你一開始就唔好用一句無意義既垃圾說話開場講
你係度左轉右轉都係避緊自己一開始個錯誤
我都好認同唔打陣地，要殺狗大隱於市
雖然我睇到樓主後來既回覆開始好on9，
但唔該你想件事好既就唔好再留個類無建議性既回覆
直接點出重點同分享你有用既經驗

怕煩你咪貼定個段係notes，見呢類就貼出來覆或者開個post講，貼link覆

大家都想贏，要做有建設性既事，少晦氣
光復香港 時代革命

屌柒D左膠有問題!?

純粹睇唔過眼係屋企叫人衝
講得唔好sorry
但係正面打係無意義
成日鼓吹呢樣嘢係送頭

你老母你冇俾人拉過啊
叫人衝自己鬆我屌你老母
你咁夠姜聽日去發動恐怖襲擊啊仆街

示威者裝同警察點比，正面無得打，除非人數多佢幾倍，示威者個優勢就係輕裝，速度快

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

我講緊處理大型示威
再加埋你講個堆都係黑人為主

屌你老母!

仲講5大訴求都唔敢講香港獨立就知啦

上一代香港人，直至80後（包括我)
都受過受慣殖民時代，根本唔會當依度係自己既根
只係一個過客

心裡面都係一個奴隸

落場講俾人話係鬼，冇人理你

agger,真正大罷工先有用，韓國就係例子

日日唱左歌同鳩叫就心安左理得架啦

收皮啦 老奉幫你衝㗎
搵命搏搵前途搏 然後你就喺屋企做軍師？
有想法嘅就自己落場做

驚咪唔好上街囉你老味

Be water呀！點解要硬碰硬

Be你老母

我真係唔知喎，你唔係想好似佢哋咁感召班差佬下話？

咁你慷慨赴死易吧

其實係
人地防線仲要得10-20人
我地成百~千人

幾百人驚幾十人